毛澤東出現在停車場

引毛魔：
革命無罪，造返有理
哪裏有壓迫，哪裏就有毛抗
學生上街，工人上街，有那樣的事情，同志們要看作好事

Source :

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新11/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
香港 - 恐懼之城

習登 - 朋友

香港紀錄片 - 奧斯卡

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個

香港 - 文化大革命

緬甸人去中領屌

香港畫

香港紀錄片 - 奧斯卡

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

P

女

金

推

Q

兩秒got it

團年快樂

2秒
痴線

成功了

第

新年快樂
希望大家可以團團年年
好多手足已經做唔到

更

真。破紀錄

手足新年快樂 希望新一年會繼續齊上齊落

行

cc

2020完滿了

咁癲嘅
咁多文宣

push

射

入

Tui

精

tuiiiii

蟲

今日讓下賽，牛年先發力

想試一秒回 有無人跟機

聽日等搶牛年第一個#2

新年快樂
初一至初三收燼
POST可能會出，但個三日行動停一停休息下

其實好多人都有做的，不過好小會再打卡
始終風險好大

鼠年先啱

辛苦了 收爐 一齊收工~

團到就要好好團

新年快樂

鼠年 最後一個#2

口

up

推埋呢下 潛水先

牌

沙

新一年都靠你了

紅色文宣通常係最後消失嘅文宣

如何做快閃文宣

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

雞

毛魔文宣真心屈
毛魔革命天才，所以立到國都不斷革命
最報痴咗線

你幾時拎出真正實力

係冇人夠膽搣

一早出咗啦

GO

以紅打紅

屌 開電視播春晚

當連農牆咁貼
上面就唔會搞鳩我哋

糕

無睇電視好耐

Push

你以前做到3秒
等你破2秒紀錄

打著紅旗反紅旗

唉今年冇得睇眼球央視版

妙山

毛澤西

咩嚟

86嘅極限已經到咗

毛澤東犯國安法

好野嚟

p

86改Engine可以再戰

眼球央視喎

台灣嘅毛記啩

好期待佢哋今年嘅春晚㗎

呢個好

帶住呢D海報出街可唔可以安心出行呢？

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

請問做呢啲文宣有撚用？除咗推手足俾人拉之外我睇唔到有其他結果

毛主席萬歲

如何做快閃文宣

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏
個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

本日新聞
無業女子涉塗污紅磡多處地方被捕 警方指內容別有用心
警方說，本月初收到多宗投訴，指有人在紅磡區內惡意塗污，寫上「7.21」及「8.31」的字句。

一般文具舖都有!

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

毛先生我地懷疑你已經犯左國安法喇

咁係港共角度的確係

仲有人繼續努力緊

連仔幾時先肯處理成群批鬥人嘅五毛

好多五毛入去搞我

多謝手足

屌你老母鍵盤戰士
喺外國鳩un un屌女
然後fake 𡃁仔送頭

邪惡文宣

好似已經有三個老人家做文宣畀人拉咗
後生仔爭氣啲
*爭氣嘅意思係唔好畀人拉
加油！

識玩毛澤東係革命建國呀

推！

等睇貼毛澤東犯國安法

而家諗緊嚟個問題
如果黑警開始針對嚟樣野的話，其實就諗暫時可能唔會再推廣
因為條紅線愈收愈緊，本來安全的野會變到好危險

所以推廣的時候都係叫人用貼紙同埋一次極限兩張好
唔係十幾張十幾張咁出街貼

個3個老人家都係油性筆同埋係同一個地點不斷重覆地點做
當然香港唔講法治的情況下，其實貼紙都可以令你出事
原本法律頂好係罰錢，因為有案例，但而家個法庭就真係咩都判得出

PS 我自己無做的野，唔會叫人做，所以有人屌我係鍵戰我係無感覺

紅衛兵

tui

300幾正評，rt嘅有幾多？

唉，有幾十人參與我都開心了

我都係幾十分之一

ThaTh thank you

冇錢改

去賣豆腐應該有

ThaTh

撕文宣=分裂國家

Support, do what is right forever.

我都係網上鍵戰
我諗醒水嘅手足應該冇事嘅

其實對家唔係好放貼紙在眼內
清潔工每日都可以清
有曬工具嘅佢哋
我諗油性筆可能就比較難搞
所以先不停拉

毛澤東幽幽的看著這車場

留名

型到

油性筆用高壓水搶就得
佢不停拉係唔想個公民社會仲有反抗意志

老實就算張文宣無內容，你見到有文宣仲係街到個心態都唔同啦

睇佢有無心，有心捉無人走得到
香港太多CCTV

不過因為都多人做所以班狗唔想浪費咁多資訊去查就真，但佢一收order要認真捉成件事個風險係完全唔同

貼紙係以往係告唔到刑毀，嚟家我答你唔到

強烈支持文宣

14之前我都無諗到大波同大聲公可以襲警，但香港就係發生咗

e+仲要望埋燈柱 有d燈柱中間果到有支cam

真係幾好既文宣